［等放工］機場嚴重缺人！！

機管局正設法阻止遊人進入離境大堂，現場人丁單薄，啊夠人手抵擋啲保安，急需人力抗衡

機場保安不斷設防線唔俾人接近登機counter

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

721 811

816(攬炒) 818(民陣)

唔好俾佢停呀喂